### Verso La Maturita - Sistemi e Reti

Questo e-book è stato creato dagli studenti della classe 5IA dell'IIS G. Galilei di Crema.  
Lo scopo è stato quello di raccogliere i vari argomenti trattati nel corso dell'anno in un ebook che possa essere consultato facilmente da qualunque dispositivo.   
L'ebook non è completo e non sostituisce il libri di testo scolastico ma è un aiuto soprattutto per gli studenti che devono affrontare l'esame di maturità.  
Speriamo possa tornare utile ad un ampio pubblico. 
Per qualunque esigenza, problema o feedback potete contattarci all'indirizzo email ravinderpal96@live.it

